# Protecto OCR

### User History 

- Gestion de usuarios
	- poder crear user.
	- poder ingresar a la app.
	- poder ingresar con un perfil determinado.

### Por el momento solo vamamos a tener dos perfiles
    - AuxiliarDelCentro
    - ServidorInterno

_Como ServidorInterno quiero agregar integrantes al grupo para controlar sus aportes._

_Como ServidorInterno quiero poder agregar comentario por integrate y al grupo._

_Como ServidorInterno quiero eliminar integrante._

_Como ServidorInterno quiero cerrar mes para saber cuanto tengo que rendir_


_Como AuxiliarDelCentro quiero generar grupos para ver los aportes a nivel centro._

_Como Auxi quiero asignar grupo al ServidorInterno para que lo administre._

_Como Auxi quiero definir OCR anual por persona  para que los grupos ya lo tengan definidos._

_Como Auxi quiero cerrar meses para saber cuanto tengo que depositar_

_Como Auxi quiero agregar novedades para notificar a los ServidorInterno_
